<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Pts on TravenUp</title>
    <link>http://www.travenup.com/pt/</link>
    <description>Recent content in Pts on TravenUp</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en</language>
    <lastBuildDate>Wed, 05 Aug 2015 11:36:29 -0300</lastBuildDate>
    <atom:link href="http://www.travenup.com/pt/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    <item>
      <title>FAQ</title>
      <link>http://www.travenup.com/pt/FAQ/</link>
      <pubDate>Wed, 05 Aug 2015 11:36:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.travenup.com/pt/FAQ/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;faq:e6f81a9d8df4fb4d787121a242ea6bf1&#34;&gt;FAQ&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;1-quem-pode-usar-a-travenup:e6f81a9d8df4fb4d787121a242ea6bf1&#34;&gt;1. Quem pode usar a TravenUp?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp pode ser utilizado por qualquer pessoa, esteja em viagem ou não.
 As reservas na TravenUp, conforme os Termos de Uso, só podem ser realizadas por maiores de 18 anos.
 Menores de idade somente com acompanhamento dos pais ou responsável legal.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;2-como-a-travenup-funciona:e6f81a9d8df4fb4d787121a242ea6bf1&#34;&gt;2. Como a TravenUp funciona?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Para Viajantes:
- 1. Baixe nosso App
- 2. Escolha a cidade de destino
- 3. Busque a Experiência, Atividade ou Serviço que mais lhe interessa.
- 4. Faça login, caso primeira vez, abra o email enviado no seu próprio celular smartphone.
- 5. Faça uma Reserva e comunique-se com o Insider.
- 6. O Insider confirma a reserva e no dia da sua reserva, aproveite sua Experiência de Viagem!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Para Insiders:
- 1. Entre no nosso Site: www.travenup.com.br
- 2. Clique em &amp;ldquo;Cadastrar Serviço&amp;rdquo;
- 3. Preencha os dados conforme solicitado.
- 4. Clique em &amp;ldquo;Enviar&amp;rdquo; para verificação da TravenUp.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;3-como-saber-se-as-experiências-são-boas:e6f81a9d8df4fb4d787121a242ea6bf1&#34;&gt;3. Como saber se as experiências são boas?&lt;/h2&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Alguns insiders são convidados pela TravenUp para participar de nosso espaço. Mas existem vários Insiders que se cadastram espontantaneamente.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;A melhor maneira de saber como são as experiências e se elas lhe agradam é:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;entrar em contato direto com o Insider;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;pesquisar os comentários de outros usuários;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;buscar sua página nas redes sociais;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;4-como-contatar-meu-insider-local:e6f81a9d8df4fb4d787121a242ea6bf1&#34;&gt;4. Como contatar meu Insider local?&lt;/h2&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;&lt;p&gt;Antes da reserva confirmada: através de email.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;&lt;p&gt;Depois da reserva confirmada: você receberá o telefone e email de contato para confirmar toda a logística combinada, como local , horário, e trajes.&lt;/p&gt;&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Dicas</title>
      <link>http://www.travenup.com/pt/ajuda/dicas/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 12:04:32 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.travenup.com/pt/ajuda/dicas/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;recomendações:589e94a656ab280fcd53424c7c23e72c&#34;&gt;Recomendações&lt;/h1&gt;

&lt;h1 id=&#34;um-guia-simples-para-um-serviço-bem-sucedido:589e94a656ab280fcd53424c7c23e72c&#34;&gt;Um guia simples para um serviço bem sucedido!&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;para-viajantes:589e94a656ab280fcd53424c7c23e72c&#34;&gt;Para Viajantes&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Olá &lt;strong&gt;Viajante,&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Comunique-se com o seu Insider, confirme as datas de reserva até uma semana antes da data combinada, e se ocorrer algo inesperado comunique a TravenUp e o Insider local responsável.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Seja respeitoso com o seu Insider local, uma experiência começa em conhecer pessoas novas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Convidados inesperados: Sua reserva está confirmada para um determinado número de pessoas, confirme antecipadamente com o seu Insider local caso leve pessoas adicionais.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Deixe seu feedback para seu Insider local. Eles apreciam muito isto, e nós também!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h2 id=&#34;para-insiders:589e94a656ab280fcd53424c7c23e72c&#34;&gt;Para Insiders&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Olá &lt;strong&gt;Insider Local,&lt;/strong&gt;&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Seja transparente. Informe com exatidão o que representa o seu anúncio.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Seja claro sobre preço, o que faz parte ou não do seu serviço.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Combine data, horário e local com exatidão. De boas vindas com um grande sorriso!&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Responda prontamente mensagens trocadas sobre pedidos de reserva.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Uma reserva é um compromisso. Seus viajantes aguardam um serviço inesquecível. Em emergências contate a TravenUp.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Se algo der errado inadvertidamente, esteja acessível para ajudar a remediar a situação. Seja um herói para seu cliente viajante!&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sobre a TravenUp</title>
      <link>http://www.travenup.com/pt/sobre/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 12:04:22 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.travenup.com/pt/sobre/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;travenup-quem-somos:97937a001c393c87ba8a212fa6dfc753&#34;&gt;&lt;strong&gt;TravenUp, quem somos&lt;/strong&gt;&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp conecta Viajantes a Insiders.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Insiders são pessoas que tem conhecimento em executar serviços, atividades e experiências de viagem.
Viajantes podem construir conexões reais com os Insiders, ganhar acesso a locais distintos e realizar uma imersão na cultura de sua viagem.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Buscamos olhares, cheiros e sabores únicos, pois as experiências locais com Insiders são as mais enriquecedoras e &amp;ldquo;cool&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Provemos ao Viajante  Experiências, com a expertise e segredos locais e trazemos aos insiders a satisfação de compartilhar seu conhecimento e tempo e, claro, podendo ser remunerado por isso.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Então, somos a TravenUp! Um espaço para conectar pessoas.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Política de Privacidade</title>
      <link>http://www.travenup.com/pt/privacidade/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 11:36:29 -0300</pubDate>
      
      <guid>http://www.travenup.com/pt/privacidade/</guid>
      <description>

&lt;h1 id=&#34;política-de-privacidade:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Política de Privacidade&lt;/h1&gt;

&lt;h2 id=&#34;esta-política-de-privacidade-entra-em-vigor-a-partir-de-28-agosto-2015:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Esta política de privacidade entra em vigor a partir de 28/Agosto/2015&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp (doravante referida como &amp;ldquo;TravenUp&amp;rdquo;, &amp;ldquo;nós&amp;rdquo; ou &amp;ldquo;nosso&amp;rdquo;) opera uma plataforma e um mercado da comunidade que ajuda pessoas a criar experiências e serviços de viagem diretamente com outras pessoas, onde elas podem criar, listar, descobrir e reservar serviços únicos ao redor do mundo, seja por meio de nosso site ou aplicativos de celular (&amp;ldquo;Plataforma&amp;rdquo;). TravenUp se refere a TravenUp Atividades de Internet Ltda.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Essa Política de Privacidade tem o objetivo de informar você sobre como nós tratamos Informações Pessoais que nós processamos sobre você. Caso você não concorde com alguma parte desta Política de Privacidade, não podemos fornecer a Plataforma a você, e você deve interromper o acesso à Plataforma e desativar sua conta TravenUp.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;definições:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;DEFINIÇÕES&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Quando a definição de um termo não aparecer nesta Política de Privacidade (tais como &amp;ldquo;Anúncio&amp;rdquo;, &amp;ldquo;Serviço&amp;rdquo;, “Atividade”, “Experiência”, &amp;ldquo;Conteúdo&amp;rdquo;, etc.) a estes serão atribuídos as definições previstas em nossos Termos de Serviço.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Informação Não Pessoal&amp;rdquo; significa informação sobre todos os nossos usuários ou grupos ou categorias específicas de usuários que nós combinamos e que não incluem Informações Pessoais dos usuários.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&amp;ldquo;Informações Pessoais&amp;rdquo; significa informações relacionadas a uma pessoa que é ou possa ser identificada seja por meio de tais informações ou por meio de tais informações em conjunto com outras informações que estejam, ou possam vir a estar, em posse do TravenUp.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;quais-tipos-de-informação-a-travenup-coleta-sobre-seus-usuários:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;QUAIS TIPOS DE INFORMAÇÃO A TRAVENUP COLETA SOBRE SEUS USUÁRIOS?&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;informações-que-você-nos-fornece:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Informações que você nos fornece&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Nós recebemos, armazenamos e processamos informações que você disponibiliza a nós quando acessa ou usa a nossa Plataforma. Exemplos incluem:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;completar qualquer formulário na Plataforma, tal como quando você se registrar ou atualizar os detalhes de sua conta de usuário;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;acessar ou usar a Plataforma, tal como para pesquisar ou postar Serviços, fazer ou aceitar reservas, pagar por Serviços, postar comentários ou avaliações ou se comunicar com outros usuários;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;vincular sua conta em um site de terceiro (por exemplo, Facebook) à sua conta TravenUp, caso em que obteremos as Informações Pessoais que você forneceu ao site de terceiro, no limite do que for permitido pelas suas configurações no site de terceiro e autorizado por você; e&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;se comunicar com a TravenUp.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;dados-de-dispositivos-móveis:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Dados de Dispositivos Móveis&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Quando você usa certas características da Plataforma, em particular nossos aplicativos para dispositivos móveis nós poderemos receber, armazenar e processas diferentes tipos de informação sobre sua localização, incluindo informações gerais (e.x.: endereço IP, CEP) e informações mais específicas (e.x.: funcionalidades de dispositivos móveis baseadas em GPS usadas para acessar a Plataforma ou características específicas da plataforma). Caso você acesse a Plataforma por meio de um dispositivo móvel e não deseja que o seu dispositivo móvel nos forneça com informações de rastreamento de localização, você pode desabilitar o GPS ou outra função de rastreamento de localização em seu dispositivo móvel, desde que seu dispositivo permita que você faça isso. Veja as instruções do fabricante do seu dispositivo para maiores detalhes.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;dados-de-log:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Dados de Log&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Nós também poderemos receber, armazenar e processar Dados de Log, que é a informação que é gravada automaticamente por nossos servidores sempre que você acessa ou usa a Plataforma, independentemente de você ter se registrado na TravenUp ou realizado login na sua conta TravenUp, tal como seu endereço IP, a data e horário que você acessa ou usa a Plataforma, hardware e o software que você está usando, se referindo e páginas de saída e URLs, o número de cliques, páginas vistas e a ordem de tais páginas e a quantidade de tempo gasto em páginas em particular.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;cookies-e-outras-tecnologias-de-rastreamento:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Cookies, e outras Tecnologias de Rastreamento&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp usa cookies e outras tecnologias semelhantes na Plataforma. Nós poderemos também permitir que nossos parceiros de negócio usem seus cookies e outras tecnologias de rastreamento na Plataforma. Como resultado, quando você acessar a Plataforma, você fornecerá ou disponibilizará determinadas informações para nós e para nossos parceiros de negócio.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Embora você possa desabilitar o uso de cookies nas configurações do seu navegador de internet, nós não mudamos nossas práticas em relação a um sinal de &amp;ldquo;Não Rastreie&amp;rdquo; no cabeçalho HTTP do seu navegador ou aplicativo móvel. Nós rastreamos suas atividades se você clicar em anúncios para serviços TravenUp em plataformas de terceiros tais como mecanismos de busca e redes sociais e poderemos usar análises para rastrear o que você faz em resposta àqueles anúncios.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós poderemos, diretamente ou por meio de empresas e pessoas terceirizadas que contratamos para nos fornecer serviços, também continuar a rastrear seu comportamento em nossa própria Plataforma para fins do nosso próprio suporte ao cliente, análises, pesquisas, desenvolvimento de produtos, prevenção de fraude, avaliação de risco, conformidade regulatória, investigação, assim como para permitir que você use e acesse a Plataforma e pague por suas atividades na Plataforma. Nós também poderemos, diretamente ou por meio de empresas e pessoas terceirizadas que contratamos para nos fornecer serviços, rastrear seu comportamento em nossa própria Plataforma para vender ou anunciar nossos serviços a você em nossa Plataforma e sites de terceiros. Terceiros que usam cookies e outras tecnologias de rastreamento para veicular anúncios direcionados em nossa Plataforma e/ou sites de terceiros podem oferecer a você uma maneira de impedir tais anúncios direcionados, caso você opte por tanto (opt-out), em sites de grupos industriais. Você também poderá controlar cookies de anúncios fornecidos por editores, por exemplo Gerenciador do Google Ad Preference. Note que mesmo que você opte por não receber anúncios direcionados, você poderá continuar recebendo anúncios na Plataforma - só não serão adaptados aos seus interesses.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Terceiros não poderão coletar informações sobre atividades online de usuários na Plataforma exceto conforme descrito nesta política.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;plugins-sociais-de-terceiros:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Plugins sociais de Terceiros&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Nossa plataforma poderá usar plugins sociais que são fornecidos e operados por terceiros, como o botão Curtir do Facebook.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Como resultado, você poderá enviar à terceiros informações que você esteja vendo em certa parte de nossa Plataforma. Caso você não tenha realizado login em sua conta com o terceiro, então o terceiro poderá não saber a sua identidade. Caso você tenha realizado login em sua conta com o terceiro, então o terceiro poderá vincular informações sobre sua visita em nossa Plataforma em sua conta com eles. De maneira similar, suas interações com o plugin social podem ser registradas por terceiros.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Veja as políticas de privacidade de terceiros para saber mais sobre suas práticas em relação a dados, tais como quais dados são coletados sobre você e como terceiros usam tais dados.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;como-a-travenup-usa-e-processa-a-informação-que-você-fornece-ou-torna-disponível:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;COMO A TRAVENUP USA E PROCESSA A INFORMAÇÃO QUE VOCÊ FORNECE OU TORNA DISPONÍVEL&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nós usamos e processamos Informações sobre você para as seguintes finalidades gerais:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;para permitir que você acesse e use a Plataforma;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para operar, proteger, melhorar e otimizar a Plataforma, o negócio da TravenUp e a experiência de nossos usuários, tal como para realizar análises, conduzir pesquisas e para publicidade e marketing;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para ajudar a criar e manter um ambiente confiável e mais seguro na Plataforma, tal como para detectar e prevenir fraude, conduzir investigações e análises de risco, verificar o endereço de seus anúncios, verificar quaisquer identificações fornecidas por você e conduzir verificações em bases de dados como bases de dados públicas do governo;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para enviar a você mensagens de serviço, suporte, e de administração, lembretes, avisos técnicos, atualizações, alertas de segurança e informações solicitadas por você;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;quando tivermos seu consentimento, para enviar a você mensagens de marketing e promocionais e outras informações que possam ser do seu interesse, incluindo informações enviadas em nome de nossos parceiros de negócio que nós acreditemos que você possa achar interessantes. Você poderá se optar por não receber essas comunicações em suas configurações;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para administrar prêmios, pesquisas, sorteios, concursos ou outras atividades promocionais ou eventos patrocinados ou gerenciados pela TravenUp ou nossos parceiros de negócio; e&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para cumprir nossas obrigações legais, resolver quaisquer conflitos que possam ter com quaisquer dos nossos usuários e executar nossos contratos com terceiros.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h2 id=&#34;como-a-travenup-usa-e-processa-as-comunicações-de-usuários:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;COMO A TRAVENUP USA E PROCESSA AS COMUNICAÇÕES DE USUÁRIOS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nós poderemos revisar, varrer ou analisar suas comunicações com outros usuários trocadas por meio da Plataforma, para fins de prevenção de fraude, análise de risco, conformidade regulatória, investigação, desenvolvimento de produto, pesquisa e apoio ao cliente. Por exemplo, como parte de nossos esforços de prevenção de fraude, a Plataforma poderá varrer ou analisar mensagens para mascarar informações de contatos e referências para outros sites. Isso ajuda a prevenir atos fraudulentos de solicitar a Viajantes que enviem dinheiro fora da Plataforma, tal como por transferência bancária ou outro método de transferência de valores. Nós também poderemos varrer, revisar ou analisar mensagens para pesquisa e desenvolvimento de produtos para ajudar a tornar a busca, reserva e comunicação dos usuários mais eficiente e eficaz, assim como depurar oferta de serviços.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós não revisaremos, varreremos, ou analisaremos suas comunicações para enviar mensagens de marketing de terceiros para você. Nós também não enviaremos essas avaliações ou análises de comunicações para terceiros. Nós também usaremos métodos automatizados para conduzir essas avaliações ou análises quando razoavelmente possíveis. No entanto, de tempos em tempos nós teremos que revisar manualmente algumas comunicações. Ao usar a Plataforma, você concorda que a TravenUp, a seu exclusivo critério, poderá revisar, varrer, analisar e armazenar suas comunicações, seja manualmente ou por meios automatizados.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;quando-a-travenup-divulga-ou-compartilha-informações-pessoais-e-com-quem:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;QUANDO A TRAVENUP DIVULGA OU COMPARTILHA INFORMAÇÕES PESSOAIS E COM QUEM&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;IMPORTANTE: Quando você usa a Plataforma, seus dados poderão ser enviados para os Estados Unidos e possivelmente outros países.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós poderemos transferir, armazenar, usar e processar sua informação, incluindo quaisquer Informações Pessoais, para países fora da Área Econômica Europeia (&amp;ldquo;AEE&amp;rdquo;) incluindo os Estados Unidos. Note que as leis variam de jurisdição para jurisdição e as leis de privacidade aplicáveis nos lugares para onde sua informação é transferida ou armazenada, usada ou processada podem ser diferentes das leis de privacidade aplicáveis no lugar onde você reside.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suas Informações Pessoais podem ser divulgadas conforme segue:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;Partes da página pública de seu perfil que contenham alguma Informação Pessoal podem ser mostradas em outras partes da Plataforma para usuários para fins de marketing.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Sua página de Anúncio público, sempre incluirá algumas informações mínimas tais como a cidade, a foto do seu perfil público e a sua prontidão para responder perguntas de Viajantes. Partes de sua página de Anúncio público podem ser mostradas em outras partes da Plataforma para outros usuários para fins de marketing. A Plataforma poderá, ainda, disponibilizar a localização geográfica aproximada do Serviço em um mapa para que um usuário possa visualizar a área geral da Serviço.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;A Plataforma permite que seu perfil público e página de Anúncio público sejam incluídos em mecanismos de busca, caso no qual o seu perfil público e página de Anúncio público serão indexados por mecanismos de busca e poderão ser publicados como resultados de busca. Essa opção é habilitada de forma padrão. Caso você altere suas configurações ou as informações no seu perfil público ou página de Anúncio público, mecanismos de busca de terceiros poderão não atualizar suas bases de dados rapidamente ou nunca as atualizar. Nós não controlamos as práticas de mecanismos de busca de terceiros e eles podem usar caches contendo informações desatualizadas, incluindo quaisquer informações indexadas pelo mecanismo de busca antes que você altere suas configurações ou informações no seu perfil público ou páginas de Anúncio público.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quando você enviar uma solicitação para reservar um Serviço, seu nome inteiro será visualizado pelo Insider.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quando sua solicitação para reservar um Serviço for aceita pelo Insider ou quando você aceitar uma solicitação do Viajante para reservar seu Serviço, nós divulgaremos algumas de suas Informações Pessoais ao Insider ou ao Viajante. No entanto, suas informações de cobrança nunca serão compartilhadas com outro usuário.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Quando um Viajante utilizar seu Serviço ou quando você utilizar um Serviço de um Insider, nós pediremos que você avalie o Viajante ou o Serviço. Se você optar por fornecer sua avaliação, sua avaliação poderá ser pública na Plataforma.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Você poderá inserir um link da sua conta em um site de rede social de terceiro na sua conta TravenUp. Nos referimos a contatos de pessoas nesses sites de terceiros como &amp;ldquo;Amigos&amp;rdquo;. Quando você cria esses links:

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;algumas informações que você fornece a nós por meio da vinculação de suas contas poderão ser publicadas no seu perfil da conta TravenUp;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;suas atividades na Plataforma poderão ser disponibilizadas a seus Amigos na Plataforma e/ou no site do terceiro;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;outros usuários da TravenUp podem visualizar que você tem Amigos em comum ou que você é Amigo de seus Amigos, se aplicável;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;outros usuários TravenUp poderão visualizar escolas, cidade natal ou outros grupos que você tenha em comum com eles conforme listados no(s) site(s) de sua rede social vinculada; e&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;as informações que você fornece para nós a partir do link de suas contas poderão ser armazenadas, processadas e transmitidas para fins de prevenção de fraude e avaliação de riscos.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;A publicação e disponibilização de informações que você fornece para a TravenUp por meio dessa vinculação estão sujeitas a suas configurações e autorizações na Plataforma e no site do terceiro.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nós podemos distribuir partes da Plataforma (incluindo seus Anúncios) para disponibilização em sites operados pelos parceiros de negócio da TravenUp usando tecnologias como widgets HTML. Se e quando os seus Anúncios forem disponibilizados em um site do parceiro, as informações da página pública de seu perfil também poderão ser disponibilizadas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nós poderemos permitir que nossas empresas relacionadas tal como nossas subsidiárias e seus empregados usem e processem suas Informações Pessoais da mesma forma e no mesmo limite em que somos autorizados sob esta Política de Privacidade. Essas empresas relacionadas cumprem as mesmas obrigações que possuímos para proteger suas Informações Pessoais sob esta Política de Privacidade.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Nós poderemos, ainda, contratar empresas e pessoas terceirizadas, que podem estar localizadas fora da AEE para nos fornecer serviços, incluindo serviços para ajudar a verificar sua identificação ou conduzir verificações em bases de dados como bases de dados públicas do governo (onde legalmente permitido). Nós poderemos fornecer Informações Pessoais sobre você para esses terceiros ou conceder a eles acesso a essas Informações Pessoais para a finalidade restrita de autorizá-los a prestar tais serviços. Nós asseguraremos que tais terceiros possuem obrigações contratuais de proteger essas Informações Pessoais e não utilizá-las para finalidades não relacionadas.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Você reconhece, consente e concorda que a TravenUp poderá acessar, preservar e divulgar informações da sua conta e Conteúdo Coletivo caso solicitada em virtude de lei ou em se de boa-fé acreditar que tal acesso, preservação ou divulgação seja razoavelmente necessária para (a) responder reclamações intentadas contra a TravenUp; (b) cumprir com processo legal (por exemplo, citações e mandados); &amp;copy; para aplicar e administrar nossos acordos com usuários, tais como os Termos de Serviço; (d) para fins de prevenção de fraude, avaliação de risco, investigação, suporte ao cliente, desenvolvimento de produto e depuração; ou (e) para proteger os direitos, Serviço ou segurança pessoal da TravenUp, seus usuários ou membros do público. Nós usaremos esforços comerciais razoáveis para notificar os usuários sobre solicitações de cumprimento com a lei para seus dados, a menos que proibido por lei ou a pedido do governo, ou caso isso seja inútil ou ineficaz.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;Nós também poderemos publicar, divulgar e usar Informações Agregadas e informações não pessoais para análise da indústria, perfil demográfico, marketing e publicidade e outros fins comerciais.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;transferências-de-negócios-pela-travenup:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;TRANSFERÊNCIAS DE NEGÓCIOS PELA TRAVENUP&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Caso a TravenUp se comprometa ou estiver envolvida em qualquer fusão, aquisição, reorganização, venda de ativos ou evento de falência ou insolvência, poderemos vender, transferir ou compartilhar alguns dos ou todos os nossos ativos, incluindo suas Informações Pessoais. Neste caso, nós iremos notificar você antes que suas Informações Pessoais sejam transferidas e estejam sujeitas a uma política de privacidade diferente.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;como-mudar-ou-excluir-suas-informações-ou-cancelar-a-sua-conta-na-travenup:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;COMO MUDAR OU EXCLUIR SUAS INFORMAÇÕES OU CANCELAR A SUA CONTA NA TRAVENUP&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Você poderá revisar, atualizar, corrigir ou excluir Informações Pessoais na sua conta da TravenUp realizando o login em sua conta. Se você desejar cancelar sua conta na TravenUp integralmente, você poderá fazê-lo enviando email para support@trevenup.com. Por favor note, ainda, que quaisquer revisões, postagens em fórum e materiais similares postados por você podem continuar publicamente disponíveis na Plataforma em relação a seu primeiro nome, mesmo após a sua conta na TravenUp ser cancelada.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;mantendo-as-suas-informações-pessoais-seguras:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;MANTENDO AS SUAS INFORMAÇÕES PESSOAIS SEGURAS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nós implementamos medidas administrativas, técnicas e medidas físicas de segurança para proteger as suas Informações Pessoais contra o uso, acesso, destruição ou alteração não autorizados de sua informação. No entanto, nenhum método de transmissão pela internet e nenhum método de armazenamento de informações eletrônicas pode ser 100% seguro. Portanto, nós não podemos garantir a segurança absoluta das suas transmissões para nós e das suas Informações Pessoais que nós armazenamos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;sua-privacidade-quando-você-acessa-sites-e-recursos-de-terceiros:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;SUA PRIVACIDADE QUANDO VOCÊ ACESSA SITES E RECURSOS DE TERCEIROS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A Plataforma poderá conter links a outros sites que não são de titularidade ou controlados pela TravenUp. A TravenUp não tem controle sobre sites de terceiros. Esses outros sites poderão instalar seus próprios cookies, web beacons ou outros arquivos em seu dispositivo ou coletar e solicitar Informações Pessoais de você. Eles terão suas próprias regras sobre a coleta, uso e divulgação de Informações Pessoais. Recomendamos que você leia os termos de uso e políticas de privacidade de outros sites que você visita.
Algumas sessões da Plataforma implementam os serviços de mapeamento do Google Maps/Earth, incluindo o(s) API(s) do Google Maps. Seu uso do Google Maps/Earth está sujeito aos termos de uso do e à política de privacidade do Google, conforme possam ser alterados pelo Google de tempos em tempos.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;programas-e-ferramentas-especiais:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;PROGRAMAS E FERRAMENTAS ESPECIAIS&lt;/h2&gt;

&lt;h3 id=&#34;serviço-de-indicação-e-solicitação-de-referências:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Serviço de indicação e solicitação de referências&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A Plataforma fornece um serviço de referência que permite que você convide seus amigos e contatos a usar a Plataforma. A Plataforma também permite que você convide seus amigos e contatos a escreverem uma referência para você, a ser publicada em seu perfil na TravenUp.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Poderemos integrar a Plataforma a sites de terceiros como o Facebook para que você possa enviar mensagens de convite ou pedidos de referência por meio do próprio site do terceiro. Essas mensagens serão enviadas pelo site de terceiro e a TravenUp não coleta ou retém as informações de contato que forem usadas para enviar as mensagens.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Você pode, também, enviar e-mails de convite/pedidos por meio da própria Plataforma, caso no qual nós vamos questionar você sobre os endereços de email para envio destes emails. Você pode digitar manualmente os endereços de email, ou você pode solicitar à TravenUp a importação dos contatos em sua lista de contatos de sua conta de email. Em ambos os casos, usaremos as informações enviadas para nós para o único propósito de enviar para seus amigos e contatos um mesmo e-mail convidando ele ou ela para visitar a Plataforma, ou para escrever uma referência para você. Sobre as referências, nós também armazenaremos os endereços de email de seus convidados para monitorar se seus amigos ingressam no TravenUp em resposta à sua referência.
Se você nos solicitar que nós importemos seus contatos, coletaremos, mas não armazenaremos, o nome de usuário e senha da conta de e-mail da qual você deseja importar seus contatos. Usaremos essa informação apenas para a finalidade de importar seus contatos.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;grupos:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Grupos&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A Plataforma pode permitir detentores de contas registradas a participar de fóruns de discussões online (&amp;ldquo;Grupo(s)&amp;rdquo;) em cidades selecionadas.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Se você entrar em um Grupo, então a sua adesão ao Grupo, bem como algumas de suas informações públicas (como a sua foto do perfil e página pública de perfil) serão visíveis a usuários que naveguem pelo Grupo. Se você publicar postagens em um Grupo, as suas postagens serão visíveis para tais usuários também. A capacidade de navegar em um Grupo dependerá das configurações do Grupo, que pode ou não ser limitado a membros de tal Grupo.&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;alterações-a-esta-política-de-privacidade:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;ALTERAÇÕES A ESTA POLÍTICA DE PRIVACIDADE&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nós podemos alterar o modo que coletamos e usamos Informações Pessoais a qualquer momento e sem aviso prévio, a nosso exclusivo critério.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Nós poderemos alterar esta Política de Privacidade a qualquer momento. Se fizermos alterações materiais a esta Política de Privacidade, nós notificaremos você por meio da inclusão de uma Política de Privacidade alterada na Plataforma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É importante que você revise a Política de Privacidade alterada. Se você não desejar concordar com a Política de Privacidade alterada, não poderemos continuar oferecendo a Plataforma para você e sua única opção será interromper o acesso à Plataforma e desativar a sua conta da TravenUp, solicitando por email para support@travenup.com&lt;/p&gt;

&lt;h2 id=&#34;política-de-cookie:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;POLÍTICA DE COOKIE&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp usa &amp;ldquo;cookies&amp;rdquo; em conjunto com a Plataforma para obter informações. Um cookie é um pequeno arquivo de dados que é transferido para o seu dispositivo (por exemplo, seu telefone ou seu computador) para fins de guarda de registros. Por exemplo, um cookie permitiria à Plataforma reconhecer seu navegador, enquanto outro poderia armazenar suas preferências e outras informações.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Seu navegador poderá permitir que você defina como lidar com cookies, tal como recusar todos os cookies ou solicitar que você decida quanto a aceitar cada cookie. Porém, por favor note que algumas funcionalidades da Plataforma poderão não funcionar conforme esperado ou poderão não funcionar totalmente sem cookies.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;cookies-travenup-e-cookies-de-terceiros:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Cookies TravenUp e cookies de terceiros&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp poderá instalar nossos cookies no seu dispositivo por meio da Plataforma. Dessa forma, nossa Política de Privacidade se aplicará ao nosso tratamento das informações que obtemos por meio de nossos cookies.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Também poderemos permitir que nossos parceiros de negócio possam instalar cookies no seu dispositivo. Por exemplo, usamos o Google Analytics para web analytics e então o Google também pode instalar cookies no seu dispositivo. Conforme detalhado abaixo, terceiros também podem instalar cookies no seu dispositivo para fins de publicidade.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Existem dois tipos de cookies utilizados na Plataforma, denominados &amp;ldquo;cookies persistentes&amp;rdquo; e &amp;ldquo;cookies de sessão&amp;rdquo;.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Os cookies de sessão normalmente expirarão quando você fechar o navegador, enquanto os cookies persistentes permanecerão no seu dispositivo após você fechar o seu navegador, e poderão ser usados novamente na próxima vez em que você acessar a Plataforma.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;outras-tecnologias:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Outras tecnologias&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A Plataforma também poderá usar outras tecnologias com funcionalidades semelhantes a dos cookies, como Web beacons e URLs de rastreamento para obter Dados de Log sobre usuários. Também poderemos usar web beacons e URLs de rastreamento em nossas mensagens a você para determinar se você abriu uma determinada mensagem ou acessou um determinado link.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;usos-para-cookies-travenup:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Usos para cookies TravenUp&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A TravenUp utiliza cookies para vários propósitos, como os seguintes:&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
&lt;li&gt;para ativar, facilitar e agilizar o funcionamento da Plataforma em diferentes páginas e sessões do navegador.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para simplificar o seu acesso e uso da Plataforma e torná-la mais transparente.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para monitorar e analisar o desempenho, operação e eficácia da Plataforma para que possamos aprimorá-la e otimizá-la.&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;para mostrar a você conteúdo (o que poderá incluir anúncios), que seja mais interessante a você.&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;h3 id=&#34;usos-para-cookies-de-terceiros:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Usos para cookies de terceiros&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Os cookies de nossos parceiros destinam-se a obter informações que os ajudem a fornecer serviços para a TravenUp. Por exemplo, empresas e pessoas terceirizadas que contratamos para nos fornecer serviços, podem monitorar o seu comportamento em nossa Plataforma para comercializar e fazer publicidade dos serviços e anúncios da TravenUp para você na Plataforma e em websites de terceiros. Terceiros que usam cookies e outras tecnologias de rastreamento para veicular anúncios direcionados em nossa Plataforma e/ou sites de terceiros podem oferecer a você uma maneira de impedir tais anúncios direcionados, caso você opte por tanto (opt-out). Você também poderá controlar cookies de anúncios fornecidos por editores, por exemplo Gerenciador do Google Ad Preference. Note que mesmo que você opte por não receber anúncios direcionados, você poderá continuar recebendo anúncios na Plataforma - só não serão adaptados aos seus interesses.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Além disso, o Facebook coloca um cookie por meio da Plataforma que permite que o Facebook obtenha informações não-pessoais agregadas para otimizar seus serviços. Por exemplo, se um usuário clicar em um anúncio para o aplicativo móvel TravenUp no Facebook e posteriormente instalar o aplicativo, o cookie informará o Facebook que um usuário (que não é pessoalmente identificado) instalou o aplicativo depois de clicar no anúncio. Este cookie poderá também informar o Facebook que um usuário está usando o aplicativo, sem identificação das ações específicas realizadas pelo usuário no aplicativo.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;desabilitando-cookies:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Desabilitando Cookies&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;A maioria dos navegadores aceita cookies automaticamente, mas você pode alterar as configurações de seu navegador para declinar cookies visitando a opção de Ajuda na barra de ferramentas de seu navegador. Se você escolher desativar os cookies, por favor, note que você pode não conseguir iniciar sessão, customizar ou utilizar algumas das características interativas da Plataforma. Cookies Flash operam de maneira diferente dos cookies de navegador, e ferramentas de gerenciamento de cookies disponíveis em um navegador de internet não removerá cookies Flash. Para saber mais sobre como gerenciar cookies Flash, você pode visitar o website da Adobe.&lt;/p&gt;

&lt;h3 id=&#34;alterações-a-esta-política-de-cookie:fcdd28f88a7d8e96723cfe6d67a6aa00&#34;&gt;Alterações a esta Política de Cookie&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;Nós poderemos alterar esta Política de Cookie a qualquer momento. Se fizermos alterações materiais à Política de Cookies, nós informaremos você postando a Política de Cookie alterada na Plataforma.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;É importante que você revise as alterações à Política de Cookie. Se você não desejar concordar com a Política de Cookie alterada, não podemos continuar oferecendo a Plataforma a você e sua única opção será interromper o acesso à Plataforma e desativar a sua conta TravenUp.&lt;/p&gt;
</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>